見到咁多國家咁多政治人物發聲支持香港有啲受寵若驚。其實香港比我哋想像中更加有地位。

Proud to a Hongkonger

好大程度上係關中共近二十年嚟快速累積實力，開始加入或者係想主導國際秩序嘅事。尤其係中共自己開啟咗「戰狼外交」呢種官方引導式嘅民粹外交，無事無問題嗰陣當然無咩國家去理中共所存在嘅問題。但當呢啲問題嘅不斷累積，呢個時候有一個導火線出現嘅話，其他國家就會開始審視返對中共嘅關係。宜家仲要因為中國武漢肺炎做咗爆發點，而香港又係一個全世界唔少國家都有利益存在嘅地區，會關注、審視、表態嘅國家就會不在少數。
但點樣令到呢啲國家會化表態為實際行動，呢層真係好難搞。

大家都有商業利益姐其實
始終係國際金融中心